如果你諗住20 21號唔出 麻煩你入一入黎

特首 醫管局 保安局 律政司 警務處處長 警察局 警察投訴科 立法會 建制派議員 立法會秘書處 甚至選舉主任

呢幾年你見到佢地官官相衛 互相卸責
不斷利用香港人既善良,容忍同善忘 搞到社會撕裂
香港人唔能夠係香港搵到立足之地
所有政策全部係幫大陸黎劏香港人 一律偏向如何令中國人受惠多過幫助香港人
示威佢屈我地暴動黎拉/毒打我地
去醫院睇醫生佢搵狗衝過黎拉人
想透過恐懼咁黎滅聲 完全容不下半點反對聲音
和平試過 唔理
想用對話解決問題 佢當你死左 枉費班巴打咁辛苦咁有耐性等佢
200萬人遊行 加死左1條人命 先逼到佢黑住面講對唔住 （乜呢個係我地放棄父親節 全日行7-8個鐘遊行既理由咩？？）
面對一個咁腐敗既政府 你仲有咩理由唔出